% !TeX TXS-program:compile = txs:///arara
% arara: lualatex: {shell: yes, synctex: no, interaction: batchmode}
% arara: lualatex: {shell: yes, synctex: no, interaction: batchmode} if found('log', '(undefined references|Please rerun|Rerun to get)')

\documentclass[french,a4paper,11pt]{article}
\usepackage{ProfLycee}
\usepackage[math-style=french,bold-style=ISO]{fourier-otf}
\setsansfont{Fira Sans}[Scale=MatchLowercase]
\setmonofont{CascadiaMono}[Scale=MatchLowercase]
\usepackage{cp-preambule}
\usepackage{tabto}
\usepackage{babel}
\graphicspath{{./graphics/}}
%variables
\donnees[classe=BTS SIO2,matiere={[U3]},annee=2024/2025,typedoc=CHAP,numdoc=0,titre={Progression Module [U3] BTS SIO}]

%formatage
\hypersetup{pdfauthor={Pierquet},pdftitle={\currfilebase},allbordercolors=white,pdfborder=0 0 0,pdfstartview=FitH}
%fancy
\lhead{\entete{\DonneesMatiere}}
\chead{\entete{\lycee}}
\rhead{\entete{\DonneesClasse{} - Année \DonneesAnnee}}
\lfoot{\pied{\LicenceDocEtalabV}}
\cfoot{\logolycee{}}
\rfoot{\pied{\NumeroPage}}

\begin{document}

\pagestyle{fancy}

\makeatletter
	\def\hrulefill{\leavevmode\leaders\hrule height 0.95pt\hfill\kern\z@}
\makeatother
\newcommand\titrechaprog[2][TitreBleu]{{\sffamily\LARGE\textcolor{#1}{\textbf{#2}}}}

\newcommand\progression[4]{\sffamily\titrechaprog{Chapitre #1 :} \tabto{3.25cm} \textcolor{VertForet}{\large #3}\tabto{3.85cm}\titrechaprog[VertForet]{#2~\hrulefill~$\vcenter{\hbox{\includegraphics[height=18pt]{goku_ssj#4}}}$}
}

\newcommand\soustitre[1]{\begin{center} {\textbf{\textcolor{Orchidee}{\sffamily\LARGE #1}}} \end{center}}

\setKVdefault[tkzBannerpartKeys]{maincolor=TitreMarron,logo=\faIcon{list-alt},type=CHAP,swap}
\part{Progression Module U2 BTS SIO}%<maincolor=TitreMarron,logo=\faIcon{list-alt},type=\DonneesTypeDoc,swap>

\soustitre{$\leftrightsquigarrow$ Première Année $\leftrightsquigarrow$}

\progression{01}{Arithmétique - Numération}{\faSortNumericDown}{1}

\bigskip

\progression{02}{Notions de logique - Calcul propositionnel}{\faYinYang}{3}

\bigskip

\progression{03}{Arithmétique - Divisibilité}{\faSortNumericDown}{1}

\bigskip

\progression{04}{Arithmétique - Primalité, PGCD}{\faSortNumericDown}{1}

\bigskip

\progression{05}{Matrices - Calcul matriciel}{\faProjectDiagram}{2}

\bigskip

\progression{06}{Arithmétique - Congruences}{\faSortNumericDown}{2}

\bigskip

\progression{07}{Notions de logique - Prédicats}{\faYinYang}{3}

\bigskip

\progression{08}{Notions de logique - Vocabulaire ensembliste}{\faYinYang}{3}

\medskip

\soustitre{$\leftrightsquigarrow$ Seconde Année $\leftrightsquigarrow$}

\medskip

\progression{09}{Notions de logique - Calcul booléen}{\faYinYang}{1}

\bigskip

\progression{10}{Matrices - Graphes}{\faProjectDiagram}{1}

\bigskip

\progression{11}{Ordonnancement - Méthode MPM}{\faProjectDiagram}{2}

\bigskip

\progression{12}{Arithmétique - Compléments}{\faSortNumericDown}{1}

\bigskip

\progression{13}{Arithmétique - Codage des décimaux}{\faSortNumericDown}{1}

\bigskip

\progression{14}{Notions de logique - Relations binaires}{\faYinYang}{4}

\medskip

\soustitre{$\leftrightsquigarrow$ Algorithmique $\leftrightsquigarrow$}

\progression{01}{Bases et variables}{\faPython}{0}

\bigskip

\progression{02}{Fonctions et procédures}{\faPython}{2}

\bigskip

\progression{03}{Conditions}{\faPython}{1}

\bigskip

\progression{04}{Boucles}{\faPython}{2}

\bigskip

\progression{05}{Tableaux}{\faPython}{2}


\end{document}